# Gettext Message File for Plone mockup
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mockup\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-21 11:23+0800\n"
"Last-Translator: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-cn\n"
"Language-Name: 简体中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: widgets\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid " css files to build"
msgstr "要建立的CSS文件"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/relateditems/pattern.js
msgid "(empty)"
msgstr "(空)"

# not sure
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
=======
#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "A main resource file to bootstrap bundle or a list of resources to load."
msgstr "上传Resource档案"

#: patterns/structure/templates/table.xml
msgid "Actions"
msgstr "操作"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/filemanager/js/addnew.js
=======
#: ./patterns/filemanager/js/addnew.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Add bundle"
msgstr "添加包"

#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Add file"
msgstr "添加文件"

#: patterns/filemanager/js/addnew.js
msgid "Add new file"
msgstr "添加新文件"

#: patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Add new file to current folder"
msgstr "添加新的文件到当前文件夹"

#: patterns/filemanager/js/newfolder.js
msgid "Add new folder to current directory"
msgstr "添加新文件夹到当前目录"

#: patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Add new override"
msgstr "添加新的覆盖"

#: patterns/resourceregistry/js/patternoptions.js
msgid "Add pattern"
msgstr "添加模式"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Add resource"
msgstr "添加资源"

#: patterns/resourceregistry/js/less.js
msgid "Add variable"
msgstr "添加变量"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Alternative Text"
msgstr "替代文本"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Anchor"
msgstr "锚"

#: patterns/structure/js/views/generic-popover.js
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Are you sure you want to cancel? You will lose all changes."
msgstr "确实要取消吗?你将丢失所有的更改。"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Are you sure you want to delete the ${name} bundle?"
msgstr "确实要删除 ${name} 包?"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Are you sure you want to delete the ${name} resource?"
msgstr "确实要删除 ${name} 资源?"

#: patterns/filemanager/js/delete.js
msgid "Are you sure you want to delete this resource?"
msgstr "确实要删除此资源?"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Automatically generated path to the compiled CSS."
msgstr "编译后CSS的预设路径"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Automatically generated path to the compiled JavaScript."
msgstr "编译后JavaScript的预设路径"

#: patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Build"
msgstr "建立"
=======
#: ./patterns/structure/templates/tablerow.xml
msgid "Before publishing date"
msgstr ""

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Browse"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Build"
msgstr "构建"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Build CSS"
<<<<<<< HEAD
msgstr "建立 CSS"
=======
msgstr "构建 CSS"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Build it"
<<<<<<< HEAD
msgstr "建立"
=======
msgstr "构建"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Build rule"
<<<<<<< HEAD
msgstr "建立Rule"
=======
msgstr "构建规则"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

# not sure
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Bundle this depends on"
<<<<<<< HEAD
msgstr "基于的包"
=======
msgstr "这个包的依赖"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Bundles"
msgstr "包"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "CSS/LESS"
msgstr "CSS/LESS"

# not sure
#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Can not order items while querying"
msgstr "不能再查询时整理条目"

#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: patterns/thememapper/js/cacheview.js
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: patterns/pickadate/pattern.js
=======
#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Cannot order items while querying"
msgstr ""

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Clear"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/js/cacheview.js
msgid "Clear Cache"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Clear cache"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Close Fullscreen"
msgstr "关闭全屏"

#: patterns/structure/js/views/columns.js
msgid "Columns"
msgstr "列"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
=======
#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Comma-separated values of resources for requirejs shim"
msgstr ""

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Compile LESS file"
msgstr "编译 LESS 文件"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Compiled CSS"
msgstr "编译 CSS"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Compiled JavaScript"
msgstr "编译 JavaScript"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Conditional comment"
msgstr "条件注释"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Conditional expression to decide if this resource will run"
<<<<<<< HEAD
msgstr "Resource 是否执行的 Expression"
=======
msgstr "决定此资源是否将运行的条件表达式"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Configuration in JSON for the widget"
msgstr "Widget 的 JSON 设定"

#: patterns/structure/js/views/app.js
msgid "Configure displayed columns"
msgstr "配置显示列"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/js/actions.js
=======
#: ./patterns/structure/js/actions.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: patterns/structure/js/actions.js
=======
#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Copy"
msgstr ""

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Current path:"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: ./patterns/structure/js/actions.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Date/Time when your bundle was last compiled. Empty, if it was never compiled."
<<<<<<< HEAD
msgstr "前一次编译的时间记录"
=======
msgstr "上次编译包的日期/时间。 如果它从来没有编译则为空。"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/filemanager/js/delete.js
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Delete currently selected resource"
msgstr "删除当前所选的资源"

#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Delete customizations"
msgstr "删除自定义设置"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖关系"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Depends"
msgstr "依赖"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Develop CSS"
msgstr "开发 CSS"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Develop JavaScript"
msgstr "开发 JavaScript"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Development Mode(only logged in users)"
<<<<<<< HEAD
msgstr "开发模式(仅限已登录用户)"
=======
msgstr "开发模式（仅限已登录用户）"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Does your bundle contain any RequireJS or LESS files?"
<<<<<<< HEAD
msgstr "你的包包含RequireJS 或 LESS文件吗 "

#: patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Drag and drop files from your computer onto the area below or click the Browse button."
msgstr "从本地电脑拖放文件进入下面区域或者点击浏览按钮。"
=======
msgstr "此包是否包含任何RequireJS或LESS文件？"

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Drag and drop files from your computer onto the area below or click the Browse button."
msgstr ""
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Drop files here..."
msgstr "将文件拖至此处..."

<<<<<<< HEAD
#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Email Address"
msgstr "邮件地址"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Email Subject (optional)"
msgstr "邮件主题（可选）"
=======
#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Edit"
msgstr ""

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Email Address"
msgstr ""

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Email Subject (optional)"
msgstr ""
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Enter date..."
msgstr "输入日期..."

#: patterns/filemanager/js/addnew.js
msgid "Enter filename"
msgstr "输入文件名"

#: patterns/filemanager/js/newfolder.js
msgid "Enter folder name"
msgstr "输入文件夹名称"

#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Enter time..."
msgstr "输入时间..."

#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Enter timezone..."
msgstr "输入时区..."

#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error building bundle"
msgstr "建立包时错误"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error building css bundle"
msgstr "建立 CSS包时错误"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error building resources"
msgstr "建立资源时错误"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error compiling less"
msgstr "编译less时产生错误"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error in build process"
msgstr "建立进程时产生错误"

#: patterns/structure/js/views/generic-popover.js
msgid "Error loading popover from server."
msgstr ""

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/js/actions.js
=======
#: ./patterns/structure/js/views/generic-popover.js
msgid "Error loading popover from server."
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/actions.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Error pasting into"
msgstr "粘贴时产生错误"

#: patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Error processing ajax request for action: "
msgstr "处理 ajax 执行指令时产生错误"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error saving css bundle"
msgstr "存储 CSS 包时产生错误"

# not sure
#: patterns/upload/pattern.js
msgid "Error uploading with TUS resumable uploads"
msgstr "使用TUS上传可恢复的上传时产生错误"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
=======
#: ./patterns/structure/templates/tablerow.xml
msgid "Expired"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Export"
msgstr "导出"

# not sure
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Export vars for requirejs shim"
msgstr "导出用于requirejs shim 的vars"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Expression"
<<<<<<< HEAD
msgstr "表述"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "External"
msgstr "外部"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "External Image"
msgstr "外部图片"
=======
msgstr "表达式"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "External Image URL (can be relative within this site or absolute if it starts with http:// or https://)"
msgstr ""

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "External URL (can be relative within this site or absolute if it starts with http:// or https://)"
msgstr ""

#:
msgid "External image"
msgstr ""

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Favorites"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "File"
msgstr ""
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "External Image URL (can be relative within this site or absolute if it starts with http:// or https://)"
msgstr "外部图片URL（能是本站的相对地址或者以http:// or https://打头的绝对地址）"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "External URL (can be relative within this site or absolute if it starts with http:// or https://)"
msgstr "外部URL（能是本站的相对地址或者以http:// or https://打头的绝对地址）"

#: patterns/filemanager/js/addnew.js
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Filename must start with ++plone++static/"
msgstr "文件名必须以 ++plone++static/ 开头"

#: patterns/structure/js/views/textfilter.js
msgid "Filter"
msgstr "筛选器"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Filter..."
<<<<<<< HEAD
msgstr "筛选..."
=======
msgstr "筛选器..."

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Find"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/js/findfile.js
msgid "Find File"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/js/findinfiles.js
msgid "Find in File"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Find in Files"
msgstr ""
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Find resource in plone to override"
msgstr "搜寻 Resource 进行编辑"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
=======
#: ./patterns/filemanager/js/findinfiles.js
msgid "Find text within theme resource in plone"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/js/findfile.js
msgid "Find theme resource in plone"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Finished!"
msgstr "已完成!"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

# not sure
#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "HTML mockup"
msgstr "HTML 实体模型"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Help"
msgstr "帮助"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/tinymce/pattern.js
=======
#: ./patterns/tinymce/pattern.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Init"
msgstr "初始"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Init instruction for requirejs shim"
msgstr "用于 requirejs shim 初始指令"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Insert Image"
msgstr "插入图片"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Insert link"
msgstr "插入链接"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Internal"
msgstr "内部"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Internal Image"
msgstr "站内图片"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
=======
#:
msgid "Internal image"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Internet Explorer conditional comment"
msgstr "Internet Explorer 条件注释"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "JS"
msgstr "JS"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/thememapper/js/lessbuilderview.js
=======
#: ./patterns/thememapper/js/lessbuilderview.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "LESS Builder"
msgstr "lESS 生成器"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Last compilation"
msgstr "前一次编译"

#: patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Less Variables"
msgstr "Less 变量"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "List of CSS/LESS files to use for resource"
msgstr "列出 CESS/LESS 文件以供 resource 使用"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/js/views/generic-popover.js
msgid "Loading..."
msgstr "调入……"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Main JavaScript file"
msgstr "主 JavaScript 文件"
=======
#: ./patterns/structure/js/views/generic-popover.js
msgid "Loading..."
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Main JavaScript file"
msgstr "Main JavaScript 文件"

#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Manage selection"
msgstr ""

#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Modify properties on items"
msgstr ""

#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Move to bottom folder"
msgstr ""

#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Move to top folder"
msgstr ""
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Name"
msgstr "名称"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/filemanager/js/newfolder.js
=======
#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "New file"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/js/newfolder.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "New folder"
msgstr "新建文件夹"

#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Next month"
msgstr "下个月"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
=======
#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Next month"
msgstr ""

#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "No change"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "No javascripts to build, skipping"
msgstr "没有 JavaScript 建立，跳过"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Only ++plone++ resources are available to override"
msgstr "只有++plone++资源可以重写"
=======
#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "No sorting"
msgstr ""

#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Notice: Drag and drop reordering is disabled when viewing the contents sorted by a column."
msgstr ""

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "One level up"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Only ++plone++ resources are available to override"
msgstr ""

#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Open"
msgstr ""

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Open folder"
msgstr ""
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Open in new window"
msgstr "在新窗口中打开"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Open in parent window / frame"
msgstr "在父窗口/框架中打开"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Open in this window / frame"
msgstr "在当前窗口/框架中打开"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Open in top frame (replaces all frames)"
msgstr "在顶部框架 (替换所有框架) 中打开"

#: patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Overrides"
msgstr "优先"

#: patterns/structure/templates/paging.xml
msgid "Page:"
msgstr "页面:"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/js/actions.js
=======
#: ./patterns/structure/js/actions.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Pasted into"
msgstr "粘贴到"

#: patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Pattern Options"
msgstr "模式选项"

#: patterns/querystring/pattern.js
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: patterns/querystring/pattern.js
msgid "Preview of at most 10 items"
msgstr "最多10个条目的预览"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Preview theme"
msgstr "预览主题"

#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "Previous"
msgstr "先前"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Previous month"
msgstr "前一月"

#: patterns/structure/js/views/textfilter.js
=======
#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Previous month"
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/views/textfilter.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: patterns/structure/js/views/app.js
msgid "Rearrange"
msgstr "重排"

#: patterns/structure/js/views/app.js
msgid "Rearrange folder contents"
msgstr "重新排列文件夹内容"

#: patterns/structure/js/views/rearrange.js
msgid "Rearrange items in this folder"
msgstr "重新排列此文件夹中条目"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: patterns/resourceregistry/pattern.js
=======
#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Recently Used"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/pattern.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Registry"
msgstr "记录"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Reload the current file"
msgstr "重新装载当前文件"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/fields.js
=======
#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Reload the current file"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/fields.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: patterns/filemanager/js/rename.js
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Rename currently selected resource"
msgstr "重命名当前所选的资源"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
=======
#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Reset column sorting"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Resources base URL"
msgstr "基于 URL 的资源"

#: patterns/structure/js/views/rearrange.js
msgid "Reverse"
msgstr "逆序"

#: patterns/querystring/pattern.js
msgid "Reversed Order"
msgstr "相反顺序"

#: patterns/thememapper/js/rulebuilderview.js
msgid "Rule Builder"
msgstr "规则生成器"

#: patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Saved javascript bundle, Build results"
msgstr "保存 JavaScript 包，建立结果"

#: patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Search for item on site..."
msgstr "搜索站点上的项目"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Select a month"
msgstr "选择一个月份"

#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Select a year"
msgstr "选择一个年份"
=======
#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Select a month"
msgstr ""

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Select a year"
msgstr ""

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Select another destination folder or leave blank to add files to the current location."
msgstr ""
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Select another destination folder or leave blank to add files to the current location."
msgstr "选择另外的目的文件夹或者留空以添加文件到当前场所。"

#: patterns/structure/js/views/columns.js
msgid "Select columns to show, drag and drop to reorder"
msgstr "选择显示的列、 拖放重新排序"

#: patterns/querystring/pattern.js
msgid "Select criteria"
msgstr "选择标准"

#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Select resource to override..."
msgstr "选择资源进行覆盖"

#: patterns/structure/js/views/app.js
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/thememapper/pattern.js
=======
#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Set as default page"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Show help"
msgstr "显示帮助"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Show inspector panels"
msgstr "显示检查器面板"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Show inspectors"
msgstr "显示检查器"

#: patterns/structure/templates/paging.xml
msgid "Show:"
msgstr "显示:"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: patterns/querystring/pattern.js
msgid "Sort on"
msgstr "分类"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Specify an image. It can be on this site already (Internal Image), an image you upload (Upload), or from an external site (External Image)."
msgstr "指定一个图片，它能本站已有的图片（内部图片），或者从本地上载（上载图片），或者从一个外部网站引用（外部图片）"

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Specify the object to link to. It can be on this site already (Internal), an object you upload (Upload), from an external site (External), an email address (Email), or an anchor on this page (Anchor)."
msgstr "指定一个将连接到的对象，它能是本地站点已有的（内部），一个你即刻上载的对象（上载），或者外部站点（外部），或者一个邮件地址（Email），或者在当前页面的一个锚点（锚点）"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
=======
#:
msgid "Specify an image. It can be on this site already (\"Internal Image\"), an image you upload (\"Upload\"), or from an external site (\"External Image\")."
msgstr ""

#:
msgid "Specify the object to link to. It can be on this site already (\"Internal\"), an object you upload (\"Upload\"), from an external site (\"External\"), an email address (\"Email\"), or an anchor on this page (\"Anchor\")."
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Stop Developing CSS"
msgstr "停止开发 CSS"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Stop Developing JavaScript"
msgstr "停止开发 JavaScript"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Stub JS Modules"
msgstr ""

#: patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Target"
msgstr "目的"
=======
#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Stub JS Modules"
msgstr ""

#: ./patterns/upload/pattern.js
msgid "The file transfer failed"
msgstr ""
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/upload/pattern.js
msgid "The file transfer failed"
msgstr "文件传输失败"

#: patterns/modal/pattern.js
msgid "There was an error loading modal."
msgstr "导入模型时产生错误"

#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "There was an error searching…"
msgstr "搜索时产生错误"

#: patterns/modal/pattern.js
msgid "There was an error submitting the form."
msgstr "提交表格时产生错误"

#: patterns/structure/js/views/rearrange.js
msgid "This permanently changes the order of items in this folder. This operation may take a long time depending on the size of the folder."
msgstr "这将永久改变文件夹中条目顺序。此操作将花费较长时间，将取决于文件夹的大小"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/templates/table.xml
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
=======
#: ./patterns/structure/templates/table.xml
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Today"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Tools"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Unthemed content"
msgstr "未主题化内容"

#: patterns/filemanager/js/upload.js
msgid "Upload"
msgstr "上传"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Upload file to current directory"
msgstr "上传文件到当前目录"

#: patterns/structure/js/views/app.js
=======
#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Upload Local Files..."
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Upload file to current directory"
msgstr "上传文件到当前目录"

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Upload here"
msgstr "上传到这里"

#: patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Upload to..."
msgstr "上传到..."

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/js/views/rearrange.js
=======
#: patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Week days"
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/views/rearrange.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "What to rearrange on"
msgstr "对哪一个重新安排"

#: patterns/filemanager/js/delete.js
msgid "Yes, delete"
msgstr "是的，删除"

#: patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "You have unsaved changes. Save or discard before building."
msgstr "你有未保存的变更，请在生成前保存或放弃"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "building CSS bundle"
msgstr "生成CSS包"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "building javascripts"
msgstr "建立 JavaScript"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/js/actions.js
=======
#: ./patterns/structure/js/actions.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "copying"
msgstr "正在复制"

# not sure
#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "customized"
msgstr "指定的"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/js/actions.js
=======
#: ./patterns/structure/js/actions.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "cutting"
msgstr "正在剪切"

#: patterns/querystring/pattern.js
msgid "days"
msgstr "天数"

#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "enter search phrase"
msgstr "输入搜索短语"

<<<<<<< HEAD
# not sure
#: patterns/relateditems/pattern.js
msgid "entire site"
msgstr "整个站点"

#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
=======
#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "error loading resource for editing"
msgstr "在导入资源用于编辑是产生错误"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "finished saving css bundles"
msgstr "完成保存CSS包"

# not sure
#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "found"
msgstr "发现"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/relateditems/pattern.js
msgid "home"
msgstr "主页"

#: patterns/resourceregistry/js/builder.js
=======
#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgid "less compilation error on file "
msgstr "在文件更少的编译错误"

#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "no results found"
msgstr "未发现结果"

#: patterns/structure/templates/paging.xml
msgid "of"
msgstr "从属"

#: patterns/structure/js/views/app.js
msgid "operation url ${url} is not valid"
msgstr "操作url ${url}无效"

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "preview theme in a new window"
msgstr "在新窗口中预览主题"

#: patterns/structure/js/views/selectionwell.js
msgid "remove all"
msgstr "移除全部"

#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "results"
msgstr "结果"

# not sure
#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "rule building wizard"
msgstr "规则构建导向"

#: patterns/livesearch/pattern.js
msgid "searching…"
msgstr "搜索..."

#: patterns/structure/templates/paging.xml
msgid "shown"
msgstr "展示"

<<<<<<< HEAD
#: patterns/structure/js/views/app.js
msgid "there was an error performing action"
=======
#: ./patterns/structure/js/views/app.js
msgid "there was an error performing the action"
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f
msgstr "执行操作出错"

#: patterns/querystring/pattern.js
msgid "to"
msgstr "到"

#: patterns/upload/pattern.js
msgid "uploading..."
<<<<<<< HEAD
msgstr "上传..."
=======
msgstr "正在上传..."
>>>>>>> c7619fdc1fc3b3b6124b0dc925d802539ba9543f

#: patterns/thememapper/pattern.js
msgid "view the editor in fullscreen"
msgstr "全屏浏览编辑器"

#: patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "you-filename.js"
msgstr ""
